
Vous etes maintenant seul dans ce couloir.

Que faites-vous ?

   1)   Je vais dans la salle informatique
   2)   Je vais vers le bureau de TENIB
   3)   Je vais vers la salle 105
   4)   Je vais aux toilettes
   5)   Je verifie mon inventaire
   6)   Afficher le plan de l'IUT
